越嚟越多人行路鴕背🐫

縮埋個身，頭dup dup咁

自己都有少少

我要健康

我都有少少
係咪唔夠自信嘅表現

我要消脂

智能電話嘅普及